有冇人考過 香港稅務學會既香港稅??

有冇人考過 香港稅務學會 既 香港稅??

1. 可唔可以講下個難易度呀???

2. 如果對比QP既TAX, 會難D定易D?

求救呀